「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

講真個人應為，圍巴士係好重要嘅一役，因為巴士出唔到車，同塞鐵相輔相成，但最後都好似冇人會起身出黎咁。各位手足出黎啦好麻。求下大家！

8月5日，全民三罷！

已有分區細group，group link係大group公怖咗

冇人理

唉

屌冇人理

之前個個又話齋塞鐵冇用

推呀

推

個個人都淨係識得訓

推
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬
屌你老母•垃圾宜家

咪撚再去依間垃圾公司
邊個仲走去On9ikea買野既後果自負
保證你可以有一個嬲到想拆撚左間ikea既購物體驗

GOGOGO啦

九廠唔係有狗咩

起身啦

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

荔枝角巴士廠冇人

個個起唔到身

幫你推

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

香港人唔識起身

食緊早餐、食完落黎

借推，求廣傳

[Fact checked] 44位義士喺港島西被拘捕到長沙灣警署

唔洗啦，記者都走晒

眼訓
琴晚大戰完
衣家去mtr

好多人尋日周圍走 俾佢地抖抖先

冇啦，個個唔識起身，又話塞巴士

抖乜撚，我入晚無訓而定都出緊黎，要抖完左朝早下晝先訓啦

講咗咁多日，重諗住今次真係癱瘓到全港交通

講到明有食飯時間

起身啦喂

幫推

push

唉，算啦，講咩，香港人，早起？

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

巴士巴士，人都冇

唔好再遲d
今朝四點幾醒左睇連登有冇人圍車廠
結果得個吉

有無人幫手搞下天水圍啲燈

全世界要人唔該

鐵路巴打

我無野講

Push

p

全失敗
出哂車了巴士
真係抵死
尋晚個個戀戰 今日就無人罷

你地真係認為自己可以阻到香港人返工咩?

大把人返緊工啦
仲唔起身返工

起身呀各位

即係呢 琴晚玩到咁夜
晏咗都情有可原
你又唔洗咁嘅態度嘅
相信自己手足啦好冇
今日有排玩呀

。

尋晚d人發夢到4點幾呀

支持

罷工失撚敗，個撚個訓教

一定要圍

尤其大西北根本就係靠巴士

一於斷佢龍脈

出去地鐵ing

冇啦，個個頭班車走晒啦

尋晚party 玩過火 太晏
唔知咩叫大局為重 收皮了
我被迫返工了

出咗馬路殺傷力先大
多幾個勇武車長
香港主要幹道立即癱瘓

註：612反送中當日情況

九龍灣車廠啲巴士泊晒出嚟，可能真係驚圍

屌，睇google地圖全港都綠色
嘥氣

順過平時

早晨，宜家去塞狗鐵

要抖嘅話噚日就唔好出啦

最好係啦，定係想分化呀？

沒狗同時沒人圍

又話迴旋處練習
屌你唔好晏晝先練？

原來得個講字架咋?
仲諗住今日有新意圍巴士廠
而家都出哂車啦
繼續訓啦 早抖各位

上水人上水總站出口等緊

醒喇扑街

訓覺真好

嚴重警告
咪撚再扮聖人叫人停手
前線要五花大綁就五花大綁
要佢剝光豬就剝光豬

咪撚再比我聽到唔好打

認同 推上熱門

大家起身啦。唔好再瞓啦

我連續發夢一路發到荔廠，我係唔明點解一項咁值得做嘅野冇人做

係分化就叫人返去訓啦

好失望

冷氣軍師連登仔 個個係屋企訓到豬咁

車係少人搭咗嘅
不過罷工嘅唔係俾你用嚟響屋企訓覺㗎
出嚟先得㗎嘛

出曬車啦 圍條撚

好好訓

係呀，個個話咩塞賣巴士啦，最後呢？

人呢

又話香港人成日加班都得，零晨四點半為咗香港自由去為個巴士廠就訓晒教

真係笑撚晒

go!!

慢慢訓

Go咩，出晒車啦

沈睡中的主角，香港人

斷續訓啦，香港人

上車訓啦

冇啦，原本可以相輔相成，衣家，塞鐵，之後巴士出動大家又可以努力返工

大家訓醒返工

恭喜晒香港人，又可以返工

機會未必有第二次

D人凌晨仲圍緊狗屋,而家應該搵緊周公

返工lu~

冷氣軍師？

我住果度冇地鐵 唯二返工途徑就係巴士同電車
report左safety reason唔想返公司都要我返去
因為冇野proof到.....

大家都係返工適合d

起身啦屌！！！

大家出左去成晚都辛苦架
等耐少少啦

我到撚咗個到，一個人都冇呀

係喎，講到好有道理咁喎
定係只係想攞哂光環呀
講到好似得你自己一個連續發夢咁

定係你想分化我？ 我講緊要人，係想大家出去。

轉場去地鐵 隧道

負皮我做咩
成晚都係街
無訓過

大家真係起身做下野啦，好嗎？

推！
巴士好重新啊

順到爆

屌仲有巴士呀仆街
我想罷工啊

其實圍巴士重係可行，有唔小手足講緊圍站頭。

快LA
聽D 街坊好多人早左起身返工

講真，巴士係第二大交通工具，有好多去偏門地方返工都會搭巴士，求下大家，真係做下野啦

唔好訓啦，香港人

啲人開始返工啦

唔好比人睇死我地唔做到啦

推！！

唔好訓啦

起身做野啦

訓到豬甘

我有公務員親戚唔敢罷工，諗住朝早會無車，點知仲順過平時

巴士已經改道，不停美孚站

係呀，個個訓緊教

巴士超合作，個個要搵散紙比錢，有冇得諗

快撚d同我塞爆西隧 幫我罷工

有突擊手足？

有冇得諗？

一見到巴士就紋

西隧好撚暢通

其實香港人幾點先起身

香港人人奴線世界第一
已經無人阻到大家返工

路面正常
鐵路都係

上下網就鍵盤塞路

紅隧東隧呢？

清晒阻擋啦

其實塞西隧都好撚重要

放工就幾早都起，自由民主就，訓個靚教先

之前有手足話三隧記得

太陽曬到落羅柚啦，重訓

又係p牌仔 趁人未醒狂刷正評

絕對有伏

尋日貼證叫人圍果隻九巴鬼已經無左影

三思

屌你老母，條路仲過平時

望住個太陽升係真係有種莫明嘅悲傷，8月5啦，各位手足呢？

依加都未塞就無撚用啦屌

迴旋處學車撚一個都見唔到

伏咩？圍巴士冇得做咩真係？

講真我都係想三罷成功

公路仲未得！

早起下，為香港自由都唔得香港人係邊？

九巴各車廠順利出車

你個post太遲出啦
好多人睇唔到
不過唔緊要照推

我真係好想今次成功

返工！返工！返工！

全民三罷

塞路手足呢？

起身～～～～～啦～～～～～

禾輋巴士站7:55

吐露港出九龍比平時仲順，應該好多人罷工，新界東想塞車去邊好呀

屌你老母黑警

開始多人搭巴士，會唔會有得搞？

堅持呀大家

荔景,炮台山,大圍站 停撚曬
今日係大成功
巴士個邊唔知
龍翔道個邊有圖有人塞左

大家塞鐵手足黎料，地面要做野啦，咩撚都塞晒佢

塞呀

係時候到巴士啦

［起身啦喂］七點半全城港鐵不合作運動

「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

［突發］人手調配！！！

急！紅隧要人！

［突發］龍翔道要人！！極急07:30

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

地鐡好多人

起身喇

推推推

係廁所聽到人講巴士好撚順，嬲
到震